poker學術交流場

新手接觸poker唔耐 為興趣唔係想賭錢
想約出黎玩綿標賽 唔玩真錢
大家一齊book個場夾番場錢
最主要想技術交流大家出黎認真打既
識多少少志同道合朋友
有興趣/問題 tg問

請善用不推文回覆

大家上黎帶番個口罩

得閒出去推行動post

星期六/日有行動就唔開局
光復香港>>>>>>>>>>>>興趣

Yes

你留tg比我呀

Bro still here?